[ready player one] 俾你入到虛擬世界生活 你會想活喺現實定虛擬世界

其實入虛擬世界有咩問題?
點解要咁執著係咪現實?

因為要食飯，要交電費
窮撚連件感應衣都買唔起

你點知而家你唔係虛擬世界入面？

好好奇點解個個都有錢買部VR

咁控制我嗰個player可唔可以課金
我唔夠裝同人鬥

你個玩家可能用舊款電話玩 有冇覺得個人生好窒？

有呀 仲會無啦啦唔知自己做緊乜
應該係彈咗app

Sosad

最basic個套應該普及到好平
同埋日用品係可以用game錢買